點解我本善良有林峰首叫春歌

😅😅😂

岩岩聽到我都

正想開post

點解開喺體育台

放手 放開所有

冇左原曲版權 原曲係Beyond原諒我今天

係咪我真心左 邊到似

唔同既

又黎啦 又黎啦

又播緊

放手放手放手放手放手放手

岩岩我都聽到

乜野呀 佢冇左版權成首delete左呀 完全轉左做愛不疚 咩似唔似

點解會咁

我懷疑後期再加插

Sorry大佬..以為愛不疚原曲係原諒我今天

留名等睇片

喔。咁我明

我仲以為自己聽錯

師兄犀利。咁都知

之前有d重播劇都改左背景既歌

傻豬咁客氣做咩

又黎啦